各位巴打有幾憎大陸人？

睇下五毛三色貓講左啲咩？

無赦

支那人

細個屋企因為一個支那女人搞到原生家庭破碎支離，臨散時仲要成Q日帶我返支那見佢個女人，好彩自己細個由另外一個家庭長大，所以由嗰時開始勁憎支那人

到依家屋企有個on9 又要娶返支那女人，都唔知條友個腦咩構造

巴打未試過大陸女人姐
返唔到轉頭

支那狗死全家

真係你屌埋我嗰份

試過又點 拍拖唔夠兩個禮拜就想仆野 雞嚟架
支那女人根本個個都淫底 挽完咪算囉 留精不留情是常識吧
過世？ 帽事既

呢啲人唔殺有咩用

好多大陸女仔識一日就啪得啦
不過真係好容易帽

其實何妖幾誠實，根本大家都想對方死
利申：支那人死番入亂葬崗

唔憎

why?

我憎到想佢地投胎都繼續做中國人

自己都係咪唔憎

無人屌佢個挽字？

上高登 勿認真

做肉便器的確唔錯

憎大部份，極少數正常人就冇問題

起佢底估下

係香港見到個d都憎，大陸一d有共同興趣嘅網友就無乜嘢佢地好理性